{
  "version": "1.0.0",
  "lastUpdated": "2024-10-30T00:00:00Z",
  "metadata": {
    "locale": "ko",
    "name": "한국어",
    "fallback": "en"
  },
  "strings": {
    "Home": "홈",
    "Games": "게임",
    "Shop": "상점",
    "Explore": "탐험",
    "Community": "커뮤니티",
    "Support": "지원",
    "Star Citizen": "스타 시티즌",
    "Squadron 42": "스쿼드론 42",
    "Pledge Store": "플레지 스토어",
    "Become a Subscriber": "구독자되기",
    "Merchandise": "머천다이즈",
    "Roles": "역할",
    "The game": "게임",
    "Enlist today": "오늘 등록하기",
    "Status": "상태",
    "Game Packages": "게임 패키지",
    "Ships": "함선",
    "Paints": "도색",
    "Other": "기타",
    "Homepage of the Robert Space Industries website": "로버트 스페이스 인더스트리 웹사이트 홈페이지",
    "Make a life among the stars in a limitless multi-player universe": "무한한 멀티플레이어 우주에서 당신만의 삶을 만드세요",
    "Become the hero of a seamless single-player cinematic adventure": "끊김 없는 싱글플레이어 시네마틱 어드벤처의 영웅이 되세요",
    "Shop for in-game ships, gear, upgrades, and more": "게임 내 함선, 장비, 업그레이드 등을 구매하세요",
    "Subscribe for exclusive monthly rewards": "독점 월간 보상을 위해 구독하세요",
    "Shop official Star Citizen merchandise": "공식 스타 시티즌 상품을 구매하세요",
    "Explore the star-citizen universe": "스타 시티즌 우주를 탐험하세요",
    "Stay in touch with our community": "우리 커뮤니티와 연락을 유지하세요",
    "Resources to help you along your journey": "여정에 도움이 되는 자료들",
    "Discover the latest news from all corners of the 'verse": "'우주'의 모든 곳에서 최신 소식을 확인하세요",
    "Learn the latest features and updates to Star Citizen": "스타 시티즌의 최신 기능과 업데이트를 알아보세요",
    "Explore the lore of Star Citizen and Squadron 42": "스타 시티즌과 스쿼드론 42의 세계관을 탐험하세요",
    "Explore the Star Citizen universe in a 3D environment": "3D 환경에서 스타 시티즌 우주를 탐험하세요",
    "Browse and compare every vehicle in the 'verse": "''우주'의 모든 함선을 둘러보고 비교하세요",
    "Learn what's on the horizon for Star Citizen and Squadron 42": "스타 시티즌과 스쿼드론 42의 향후 계획을 알아보세요",
    "Read what our devs are saying and join the discussion": "개발자들의 이야기를 읽고 토론에 참여하세요",
    "Track the funding progress for Star Citizen and Squadron 42": "스타 시티즌과 스쿼드론 42의 펀딩 진행 상황을 확인하세요",
    "Explore and share creative community content": "창의적인 커뮤니티 콘텐츠를 탐험하고 공유하세요",
    "Join the discussion": "토론에 참여하세요",
    "Find a group to play with": "함께 플레이할 그룹을 찾으세요",
    "Recruit a friend to the 'verse": "친구를 '우주'로 초대하세요",
    "Track top players and achievements": "최고 플레이어와 업적을 추적하세요",
    "Stay up to date with rotating game modes": "순환되는 게임 모드의 최신 정보를 확인하세요",
    "Access official resources and media": "공식 자료와 미디어에 접근하세요",
    "Explore resources and information for new pilots": "새로운 파일럿을 위한 자료와 정보를 탐험하세요",
    "Keep track of your performance": "성능을 추적하세요",
    "Check for the latest server and game status updates": "최신 서버와 게임 상태 업데이트를 확인하세요",
    "Find answers and information on a variety of topics": "다양한 주제에 대한 답변과 정보를 찾으세요",
    "Report and track bugs or issues": "버그나 문제를 보고하고 추적하세요",
    "Find a guide to help you learn the ropes": "기초를 배우는데 도움이 될 가이드를 찾으세요",
    "Select a package which includes an access to the game": "게임 접근 권한이 포함된 패키지를 선택하세요",
    "Discover all our ships": "모든 함선을 살펴보세요",
    "Customize your ship": "함선을 커스터마이즈하세요",
    "Browse all other items": "다른 모든 아이템 둘러보기",
    "Why keep flying around in that 2949 bucket? Upgrade today": "2949년식 구형 모델을 계속 타시겠습니까? 지금 업그레이드하세요",
    "Learn more": "자세히 알아보기",
    "Play Star Citizen": "스타 시티즌 플레이",
    "Follow the development": "개발 과정 팔로우",
    "Play Now": "지금 플레이",
    "Enlist now": "지금 등록하기",
    "Play early access now": "지금 얼리 엑세스 플레이",
    "In development": "개발 중",
    "Our games": "우리의 게임들",
    "Join the universe": "우주에 참여하세요",
    "Answer the call": "부름에 답하세요",
    "Experience our games": "우리의 게임을 경험하세요",
    "Customize your adventure": "모험을 커스터마이즈하세요",
    "What's new": "새소식",
    "Discover the universe": "우주를 발견하세요",
    "Stay in touch": "연락하기",
    "Follow us": "팔로우하기",
    "Resources": "자료",
    "Need help?": "도움이 필요하신가요?",
    "--/Main": "--/메인",
    "Our Games": "게임",
    "PLAY EARLY ACCESS NOW": "얼리 액세스 지금 플레이",
    "JOIN THE UNIVERSE": "유니버스에 참여하세요",
    "PLAY STAR CITIZEN": "스타 시티즌 플레이",
    "LEARN MORE": "더 알아보기",
    "IN DEVELOPMENT": "개발 중",
    "ANSWER THE CALL": "부름에 응답하세요",
    "FOLLOW THE DEVELOPMENT": "개발 과정 팔로우",
    "Expand Your Fleet": "함대를 확장하세요",
    "Access the store to discover in-game ships, gear, merchandise and more.": "상점에서 게임 내 함선, 장비, 상품 등을 확인하세요.",
    "Shop Now": "지금 쇼핑하기",
    "New to the 'verse? We've got your back.": "'우주'가 처음이신가요? 저희가 도와드리겠습니다.",
    "Welcome, adventurer. The universe can be a dangerous place. Luckily we have some invaluable resources for rookie pilots.": "파일럿님 환영합니다. 광활한 우주는 위험이 도사리고 있죠. 하지만 걱정마세요. 초보 파일럿을 위한 다양한 도움말을 준비했습니다.",
    "Welcome to                Star Citizen": "스타 시티즌에 오신 것을 환영합니다",
    "Get acclimated to the 'verse with detailed breakdowns of gameplay loops, tutorials, and more.": "게임플레이 루프, 튜토리얼 등 자세한 설명으로 '우주'에 적응하세요.",
    "Welcome Hub": "웰컴 허브",
    "Guide System": "가이드 시스템",
    "Seek in-game guidance from experienced players eager to help you master the basics or sharpen your skills.": "기초를 배우고 싶으신가요? 실력을 더 키우고 싶으신가요? 경험 많은 플레이어들이 게임 속에서 여러분을 직접 도와드립니다.",
    "Find solutions to commonly encountered issues.": "자주 발생하는 문제에 대한 해결책을 찾아보세요.",
    "Knowledge Base": "지식 데이터베이스",
    "The latest from around the 'verse": "버스의 최신 소식",
    "Get the scoop on what's happening in the game and the community.": "게임과 커뮤니티의 최신 소식을 확인하세요.",
    "VIEW ALL COMM-LINKS": "모든 통신 링크 보기",
    "Shows": "영상",
    "View all shows": "모든 영상 보기",
    "Get unprecedented deep dives behind the scenes with our weekly series.": "주간 시리즈로 전례 없는 비하인드 스토리를 만나보세요.",
    "Join a community of millions": "수백만의 커뮤니티에 참여하세요",
    "The Star Citizen community is vast and varied, and we have the tools to help you find your place in it.": "스타 시티즌 커뮤니티는 광대하고 다양하며, 여러분의 자리를 찾을 수 있도록 도와드립니다.",
    "Discover Content": "콘텐츠 탐색",
    "Discover amazing content made by some of the most innovative creators out there, and share your own creations with the world.": "가장 혁신적인 창작자들이 만든 놀라운 콘텐츠를 발견하고, 여러분의 창작물을 세상과 공유하세요.",
    "Community Hub": "커뮤니티 허브",
    "Join the Discussion": "토론 참여하기",
    "Discuss all things Star Citizen on our official Community boards.": "공식 커뮤니티 게시판에서 스타 시티즌의 모든 것을 논의하세요.",
    "Connect on Spectrum": "스펙트럼에서 연결하기",
    "Organizations": "조직",
    "Explore Organizations to find a crew that matches your playstyle and interests.": "여러분의 플레이 스타일과 관심사에 맞는 크루를 찾기 위해 조직들을 탐색해보세요.",
    "Report a Bug": "버그 신고",
    "Help us make Star Citizen as good as it can be. Running into in-game problems? Report them to the Issue Council.": "스타 시티즌을 최고로 만들 수 있도록 도와주세요. 게임 내 문제가 발생하셨나요? 이슈 카운슬에 신고해주세요.",
    "Issue Council": "이슈 카운슬",
    "--/Account Sidebar": "--/계정정보 사이드바",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Settings": "설정",
    "My Hangar": "내 격납고",
    "Concierge": "컨시어지",
    "Subscribers": "구독",
    "Refer a friend": "친구 초대하기",
    "Copy link": "링크 복사",
    "Learn about our referral program": "친구 초대 프로그램에 대해 알아보기",
    "Got an item to redeem?": "교환할 아이템이 있으신가요?",
    "Redeem a code": "코드 교환하기",
    "--/Shopping Cart": "--/장바구니",
    "Go back": "돌아가기",
    "Currency": "통화",
    "Your cart is empty": "장바구니가 비었습니다",
    "Before proceeding to checkout you must add some products to your shopping cart.": "결제하기 전에 장바구니에 상품을 담아주세요.",
    "Start Shopping": "쇼핑하기",
    "1. Cart": "1. 장바구니",
    "Items in your cart [#]": "장바구니 항목 [#]",
    "Remove all items": "모든 항목 제거",
    "# Exclusive promotion": "#가지 특별 혜택",
    "# Exclusive promotions": "#가지 특별 혜택",
    "Add": "추가",
    "Continue Shopping": "쇼핑 계속하기",
    "Total": "합계",
    "Billing information": "결제 정보",
    "Add a new address": "주소 추가",
    "Create new address": "주소 등록",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Company": "회사명",
    "(optional)": "선택항목",
    "Address": "주소",
    "City": "시 / 군 / 구",
    "Country": "국가",
    "State / Province": "시 / 도",
    "Zip / Postal Code": "우편번호",
    "Confirm": "확인",
    "Cancel": "취소",
    "Phone": "전화번호",
    "Proceed to pay": "결제하기",
    "Disclaimer": "법적고지",
    "I agree to the": "본인은 다음 약관에 동의합니다:",
    "Terms of Services": "이용약관",
    "and": "그리고",
    "Privacy Policy": "개인정보이용방침",
    "I agree": "동의",
    "Credit Card": "신용카드",
    "Paypal": "페이팔",
    "Apple Pay": "애플페이",
    "Alipay": "알리페이",
    "Choose your credit card": "결제할 카드를 선택하세요",
    "Add new card": "카드 등록",
    "Card number": "카드번호",
    "Expiration date": "만료일",
    "CVV": "CVV",
    "Save card data for future payments": "다음 결제를 위해 카드 정보 저장",
    "It is the three-digit security code (Visa, Mastercard) or four-digit security code (Amex) usually found on the back of credit and debit cards.": "신용카드나 체크카드 뒷면에 있는 3자리(비자, 마스터카드) 또는 4자리(아멕스) 보안코드입니다.",
    "Place order": "주문하기",
    "Order Summary": "주문 요약",
    "Subtotal": "소계",
    "[# item]": "[#개]",
    "[# items]": "[#개]",
    "Add a coupon": "쿠폰 사용",
    "Coupon Code": "쿠폰 코드",
    "Coupon code is invalid or expired": "쿠폰 코드가 유효하지 않거나 만료되었습니다",
    "Add store credits": "스토어 크레딧 사용",
    "Items obtained from orders using store credit will be non-giftable.": "스토어 크레딧으로 구매한 아이템은 선물할 수 없습니다.",
    "Amount": "사용할 금액",
    "You can pay your order with store credits, with a max balance of #$. You have currently #$ in store credits": "스토어 크레딧으로 주문 금액을 결제하실 수 있으며, 최대 한도는 #$입니다. 현재 보유하신 스토어 크레딧은 #$입니다.",
    "Taxes": "세금",
    "VAT": "VAT",
    "Want to use a coupon or store credit?": "쿠폰이나 스토어 크레딧을 사용하시겠습니까?",
    "Go Back to": "돌아가기: ",
    "Step 1": "Step 1",
    "Removing item": "장바구니 항목 제거",
    "Are you sure you want to delete this item from your shopping cart?": "정말 장바구니에서 이 항목을 제거하시겠습니까?",
    "Your payment was successful!": "결제가 완료되었습니다!",
    "Join a community of more than 4 400 000 players!": "440만명 이상의 유저 커뮤니티에 참여하세요!",
    "Download the new RSI Launcher to install the game": "게임을 설치하려면 새로운 RSI 런처를 다운로드하세요",
    "If you pledged for digital items, they will appear in the MY HANGAR section of your account once order fulfillment has completed.": "디지털 아이템을 구매하신 경우, 주문 처리가 완료되면 계정의 '내 격납고'에서 확인하실 수 있습니다.",
    "Latest game releases": "최신 릴리즈 정보",
    "Read all patch notes": "모든 패치노트 읽기",
    "Learn How to Play": "게임 플레이 배우기",
    "Explore a wealth of information ranging from written guides, tutorials, and more!": "가이드, 튜토리얼 등 다양한 정보를 탐색해보세요!",
    "Find a Guide": "가이드 찾기",
    "Seek the guidance of an experienced Star Citizen player to help you master the basics or sharpen your skills.": "숙련된 스타 시티즌 플레이어의 도움을 받아 기본기를 익히고 실력을 향상시켜보세요.",
    "Learn More": "더 알아보기",
    "Find solutions to the issues you encounter through helpful articles and guides.": "유용한 게시글과 가이드를 통해 문제 해결 방법을 찾아보세요.",
    "PC Requirements": "PC 요구사양",
    "Ensure your PC meets the necessary requirements for Star Citizen before proceeding:": "스타 시티즌 실행을 위한 PC 요구사항을 먼저 확인하세요",
    "Windows 10 - Anniversary Update (64bit)": "윈도우즈 10 - 애니버서리 업데이트 (64bit)",
    "DirectX 12 Graphics Card with 4GB VRAM": "다이렉트 12를 지원하고 4GB VRAM을 탑재한 그래픽 카드",
    "Quad Core CPU with AVX instructions (Intel's Sandy Bridge processor and AMD's Bulldozer processor or newer) and 16GB+ RAM": "AVX 명령어를 지원하는 쿼드코어 CPU(인텔 샌디브릿지 프로세서 또는 AMD 불도저 프로세서 이상), 16GB 이상의 Ram",
    "SSD Required.": "SSD 필수"
  }
}
